[太子站事件必須追究] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [688]

加油巴打

謝啦手足，好在連登仲係一個大家互相唔認識既地方，但係係一個好有人情味既地方，被安慰原來係咁既感受

加油！食吓野睇吓戲約吓朋友
可能老土但會過去咖真係
享受吓自己一個嘅時間

欺騙感情一定要放閃卡, 無得話尊唔尊重
比下手(如果又比佢呃)都知咩事

岩呀
屌你老尾
我認同 活得比個八婆好

Icardi借去psg
點解我地無得借人+option to buy

突發！8月30日晚斬狗事件有手足認咗！

點睇

(建議個google link唔好用已登入既browse 開)

財技
七千萬買icardi條煩膠
你買埋我嗰份

唔一定要買
如果借完有貨交先買都得

他去得psg應該無回頭
先徣後買應該是避FFP

搵鬼買

搵佢三個做封面有D 柒普巴唔得閒咩

再唔係So9 都仲出名過佢地

呢個封面曼迷都唔買啦

搞到好似D 二三線地區出D 翻版Game 咁

Premier League clubs are set to get rid of the early closure of the summer transfer window. #mufc along with a growing amount of other clubs want to return to the previous system #mulive [mail]

垃圾木咪又係買唔到人

成件事真係好白痴

到底是邊條撚屌提議早熄爐

我淨係記得雲爺爺佢係大力支持 邊個推出嚟就唔記得了

雲加條撚屌廢老囉

屌晒佢地老母 佢地唔係曼迷呀

PES唔撚識整game就咪撚搶版權啦屌你老母

Gribbin去左錫菲聯

但係雲爺爺有年都係最尾一兩日瘋狂掃貨
記得有Mertesacker 班拿約

唔係話傷到驚，要收山？

Who care

wfc, 佢地一直係牆入面

其實又係多鳩餘， 點可能早其他三大聯賽成半個月有多關轉會窗， 最撚好笑你英超又比人走。

不過咁講， 上季第一次執行英超都壟斷歐洲兩大賽事， 如果比返佢地開季買人會點

好似係8:2嗰年

其實佢地好似係想佢地行先 跟住成個歐洲一齊 點知冇人睬佢地 自己柒咗

我記得當初初心係唔想8月開季係英超A隊，但9月又去左英超B隊
點解冇人諗到只係英超早關咁岸9

雲加條廢老專做陰騭野

必買青訓聯

其實禁開季之後英超隊與隊之間轉會咪算囉

佢自己無錢買人搞到其他人一齊無得買

無得唔比人走
英超限註冊球員，都限唔到其他聯賽

咁有錢球會搵間衛星球會搞未得

買完即刻借過來？條例其實可唔可行？

以前有安德惠普嘅
家下⋯ 冇

係，就係比我地炒完之後

點睇連加特

佢話唔應該睇賽果 要支持成隊波
應該係中意曼市順便做埋曼迷

林伯未試過囉

鍾意曼市

林伯平就話姐
但如果個球員成億邊有衛星球會買得起再即刻借返去英超咁蠢惹人懷疑俾人查

好撚柒呀屌你老味

KONAMI問曼聯拎人影封面
你交呢三個出黎 証明左班管理層有幾盲撐

衛星球期點過公平條例
賺得1m 都冇 買過100m 返黎

呢排狗竇都唔想入
係出面瘋狂追post
追到冇曬心機同個人好攰

但咁樣借個成億既球員返來 英超個隊點會唔俾人查 衛星球會就無辦法姐

衛星球隊用黎操兵就得

你賣返100M未得囉...

咁樣操作都要等一季之後喇
無可能即刻過檔

馬體試過一買即賣 同一個轉會窗

重有摸奶達 大把Case..

Sor 摸奶坐咗一年

邊單

迪米捷利斯

McTom我都ok
隔離兩位……呃……

有無detail?

英撚新希望

我曼都試過 Bebe

google一查就啦

盲撐青訓到咁

一月啦啦林搵個黑又硬頂住先
明年夏天3大目標-安迪迪, 麥迪遜, 辛祖

阿monreal都走諗住用細娒？

想打十個前鋒又要俾你知咩

唔撐點解當日炒摩佬

曼聯撐青訓就緊架啦
唔通香港人唔撐香港隊

我就估最先我曼有推過妹巴
但比KONAMI一句：係咪SURE佢唔去鍠先。咁就BAM左

妹肯定下季去賤種 信我!

去硬, 唔去係人地唔要, 或者我地有前四
但今季都幾肯定係無前四

見唔見到個盲字 撐唔係問題 但唔係咁樣推佢地上位囉 佢地連波都未踢得好就推佢地上去咪害撚左佢地

莫耶子定sob

唔好話出年，呢5年都唔駛旨意有冠同入歐聯

(燈牙！)

今年好次係費sir之後第一年好肯定無前四
之前椰子拎住堆遺產都未有咁既feel

有都應該會走

或者拖舟黎教曼，普巴咪唔走

仲拖舟
佢搞得掂而家隊賤種再算喇

拖舟咁樣
似daddy會取代他先

到時又可以睇daddy迫害Bale

borthwick jackson終於有新聞
外借去燦美爾

其實想問拖舟教有乜問題？
係本身蝗：
前線（c朗走後，冇左個穩定火力+同bale不和）
中場（犘迪+kroos 開始退化）
後防（ramos自爆+25圖）
係佩雷c問題多過拖舟下話？
但蝗至少無限買人+仲吸到星加盟...

到我曼：
上有木狗買人續約一舊屎
sob 一心複製費sir 英撚+青訓，原意係好，但要用幾多時間先做到？
打4231高位迫搶，但唔理隊波乜野質素，控唔到波，傳又失波，連普巴都打到殘
俾青訓機會 係綠木天使加拿，唔係福lin
想買英撚 sancho+rice, 想下好啦，冇歐聯鬼會黎
執意理想唔理現實先至係sob最大問題

咁講只係證明拖舟都係天時地利人和
仲要真係俾人睇到無咗C朗都搞唔掂

同理,唔俾時間manager執行嘅話係唔會睇到成果
Daddy同V92俾足時間都搞成咁,係抵嘅
費蛇年代好多季都係開季嗰陣柒下柒下,唔通咁又要fergie out咩?

始終最大問題都係木狗,搞亂哂個檔攤要Manager幫佢執屎硬食

阿妹風頭火勢玩啲咁嘅野啊

大米安

都係個句 你個青訓靠得住咪得囉
結果封面三件有邊件靠得住先 D柒頭上左位就當自己球星
你推條友上位佢真係以為自己好撚勁嫁

大陸仔吉xxxx有冇跟上面d球迷會咁同香港割𥱊呀

講真最大問題都係右手邊條柒頭姐

Mason Greenwood set for new £25,000-a-week deal #MUFC

Angel Gomes, who has entered the last year of his current deal, is one of those set for negotiations, with James Garner, Tahith Chong, Brandon Williams and Ethan Laird also likely to receive upgrades.

daddy要龜亞死唔買,最後daddy走先買,仲要買貴左

是呀
仲有咩boateng perisic willian 冇買到
買咗一定有聯賽

買左但隊波成績差=daddy廢,
死唔肯買,但過左一年用更貴價錢去買同一條友=管理層on9

幫佢買咗拜利白lin 唔講?
前一年失球咁少, DDG金手套, 聯賽第二, 如果個陣木狗拎80M 買中堅一定俾全球曼迷屌爆

盲都睇得出
摩佬防守係靠塞全隊人入禁區

講真摩佬咁嘅縮後打法, 買VVD拍Maguire都要失波啦, 場場俾人射廿幾球

我個point 係管理層唔放水俾摩佬買中堅係好合理, 記憶中個陣冇咩人屌木買唔到中堅, 反而多人屌買唔到sandro 代shaw 同埋屌買唔到右翼

冇高美斯份?!

冇嘢 盲撚咗 自隊

好簡單一句管理層係咪識波過摩佬？
同得佢續約就要信任佢比支持佢
買完心目中人選都踢得差就死不足惜
呢樣又唔得嗰樣又唔得咁可以點搞

根本曼聯嘅問題同而家香港好相似
領隊換完又換但最後都係一鳩樣甚至更差
證明問題係出喺制度而非個人本身
換帥可能有短暫蜜月期但長遠問題依然存在

咁你是木你見摩狗不斷叫你買嘅山變到咁你仲會唔會聽他講
當然football director是必要
無咁多時間俾木去學習

木狗已經學左6年

所以咪話要football director
每季都可以出新㭍事

都俾咗6年佢學 學咗6年都撚唔掂的話 咁佢唔啱搞轉會

in general 我同意管理層有好大問題, 我都支持要有football director 唔可以俾木亂搞, 由歐聯出局摩佬9up 開始我已經覺得要炒撚咗佢, 上季搞到咁 管理層絕對係責無旁貸

但係買中堅呢件事上, 管理層當時係冇錯, 始終已經幫摩佬買咗拜利同白lin, 木都其實好難向board justify 點解要洗更多錢買第3個

同埋唔好唔記得, 當時目標除咗而家馬後炮覺得OK 嘅Maguire之外, 仲有回哂塘嘅保定同高甸, 所以我真係好懷疑摩佬嘅眼光

蘇sir仲係死出lin 唔放Gomes入大名單嘅話 9成free 走

點樣死出lin，上場咪放返去後備

後備上陣一樣有破壞無建設

嗱 公道d 講 雲加當初係想全部頂級聯賽一齊提早完轉會，佢認為打打下突然多一個人 /少一個人對窮會太不利，所以佢想英超做第一個聯賽跟住其他聯賽會跟，當初投票都好多賽會投讚成咖

人地買衰左巴禾之後重鎚艾達臣
人地買衰左丹尼路今年入簡些路
之前都講過曼聯嘅問題唔係一個DOF可以解決

咪on9,想引人入去睇，收集Google ac

copy到週圍都係，仲使乜登入google drive睇

我都提左大家唔好用已登入既browse 開
連登app browse 無登入紀綠

用得google drive唔係一早貼出黎都係有居心

人地攞咩盃，我地攞咩盃，費sir後到而家最有價值都係隻足總盃，仲要係v92走個時攞，摩9呢？人地衰一次就夠，而家買完mk衰左就換山神，山神點大家有眼見，唔通又賴木

收皮啦
想買d人唔係29就30
仲要係outfield球員
好意思拎曼城黎比
人地見山狗咁撚貴都唔踩落去
摩狗咪一樣幾錢都想要

哥狗知道自己套戰術要吔
Daddy三季後都唔知他打咗咩出來

但是請一個DOF會走少好多冤枉路
有d hidden gems都是要靠好DOF發現

想問好耐，你用開邊個輸入法
你究竟係邊到人

木狗同摩狗都on9

計6年木狗責任大d, 因為唔識波又獨攬大權

但計摩3年一定係佢責任大d
買幾多人比佢都係用殘 or 越打越頹
伊巴matic 用殘,
普巴交惡
d 年青球員意識越黎越差
死用羊格
山狗唔岩打都要出因為自己買

手寫 學唔掂倉頡速成
香港人

咁講，由摩狗去到宜家SOB，進攻戰術我就睇唔到有咩大變。例牌左邊塞車等到右邊隻閘上埋黎先叫有對到。買James翻到黎結果都係打左先發揮到佢威力，右翼仍然死症。
另一方面中後場問題就突顯晒出黎，買左awb同蜜瓜翻黎只係解決左防守大部份問題，但由守轉攻個下，sob好明晒落左order一定要用地面快速短傳運翻個波出黎。但呢幾場波睇得清清楚楚啦，隊波中後場根本冇能力去做呢件事。無論對軌定修仔都可以比對面逼到連波都出唔到自己大禁區條線。亦都好少會大腳清個波去前線比前鋒同翼鋒去追試下突破人地前場壓逼。唯一有呢個戰術特權去做長傳我睇係得普巴一個，但普巴本身就係一個比人重點夾擊對像。
咁我又調翻轉去睇，摩狗係好惹人反感呢點冇得否定，但同時又唔可以否定佢能力。馬後炮咁去睇摩狗兩樣比人屌野，1) 下下大腳隊比lkk去追同 2) fred同山狗兩隻極具爭議收購。目的都係想用佢地改善隊波中後場速率低同用唔到波上前場反攻呢個缺點。但好明摩狗完完全全賭輸晒收皮。
咁調翻轉去睇sob，我唔知到底係管理層定佢係自己對班青訓能力有信心覺得無問題，但係中場前場加得個james之下想打翻短傳+盤球反擊，頭呢幾場我眼到就係完完全全地失敗。麥湯 lin p仔呢3個完全幫唔到手控傳盤球去製做快速反擊，普巴又一定比人圍，咁睇宜家呢隊波對猁鏝比人56789一d都唔出奇。

講起就嬲
有球碌木右邊空晒條撚樣唔傳走去射龜

山狗又著七號

要山都唔要icardi

福LIN繼續做契仔啦
送完摩狗一程又送SOB
收契仔唔係唔得 但唔該收D世三水準既好無

屌你老味pes
好彩fifa有成個英超版權
如果唔係波衫+奧脫福都無

本身 唔用Icardi

干地最憎依類臭馬

最愛LkK 正面積極 拍掌 比手指公 鼓勵隊友
看左精華 保持一貫在曼聯水平 高波預判失誤 控一腳離腳 做唔到支點

我留意開拖肥 當年佢地請左李城個Steve Walsh做DOF
佢有份發掘簡迪等所謂hidden gems 對李城奪冠好大功勞
點知去到愛華頓洗200m入埋一大堆垃圾 做唔夠兩年就離場
而家曼傳嗰啲DOF人選CV似乎仲差 真係可以獨力扭轉局面？

要RB個個啦 曼市人 真曼黎
舖埋路等肥普黎

我自己覺得是人選問題
來比錫嗰個 Paul Mitchell我都覺得是唔錯選擇
關鍵是木狗肯唔肯放權

獨力扭轉我都覺得有誇張咗
但最少是可以減少而家木係market嘅無能
理想情況是應該提醒到木狗隊波差d咩

搞清楚足球總監定球探先啦

林加迪快能d死

打433如果有普巴夾bruno
就得mctom專心練打防中
截到波就傳比普/bruno造波
而家得普一個 傻都知mark實佢就贏左一半
單核真心唔夠玩
仲要前鋒福lin係鳩既 馬都唔算把握力好

你想輸幾多球反擊
Pogba同Bruno一上去後面空晒
單靠McTom完全補唔到嗰啲空位

我幾時話上哂去
我話截到波就交比求其一個
唔通你咁講dsilva kdb又比人打爆咩

呢個問題真係月經黎

其實曼聯既問係結構性問題黎，唔會因為請左個新教練同一個足球總監就可以解決到。

首先要知既係班股東有冇贏冠軍既決心，球迷就當然想球隊贏冠軍，但股東未必係咁諗，佢地只在意球隊有冇錢賺。

當然球隊賺幾多錢同成績係排鈎，但依家曼聯既管理層俾我既感覺係慢慢就習慣左無冠軍，覺得無冠軍係好閒既一件事，總之球隊有錢賺就得。到隊波成績差左開始影響到隊波收入咪放下水俾球隊買球員，總之就唔好長期跌出前四，要keep住有歐聯踢，耐唔耐拎個盃仔交下功課就得。

作為球迷，我當然知道曼聯今時唔同往日，已經談不上爭鏢分子，但如果球隊連想贏錦標既心都冇埋，慢慢習慣左無冠軍係無問題既，咁樣隊波就真係有排都唔會重振到聲威

中場問題真係好大 當初冇咗hehe 以為買中場 點知係mctom擔正 馬迪老 唔夠防中 跟住又係推翻普巴落去 但係個10號位又俾lin 依家班隊根本打唔起快速小組地面攻勢 右邊又係一樣問題 就算係右路攻都係靠雲比沙卡硬爆 左邊shaw又唔上唔落 overlap意欲唔多 又成日失位 前面又係繼續自由發揮 真係睇唔到有咩戰術

甩到手實在太好
唔知點解有人會覺得婉惜

完全同意 根本係個board諗住保前四就算冇心爭冠
即使炒木 請DOF換十萬個領隊都解決唔到呢個問題

所以曼聯其實係要逼格拉沙及其黨羽賣盤lan

所以話同香港問題好似 一樣咁難徹底解決

係

叫蘇斯克查lan咪即係同叫林鄭下台一樣

一早都講係board問題大於一切
呢個唔少天真嬌叫so狗 out

ok out, THEN??????

我成日都覺得輸唔係問題，但冇想贏既心就好大問題。
同樣道理贏唔到冠軍唔係問題，但連想贏冠軍既心都冇埋就好有問題。

如果連球迷都慢慢接受左呢樣野覺得咁樣係無問題咁隊波就真係無得救

board先係無得救果個
上季開始已經睇唔到有爭冠既決心
今季仲離譜, 駛左7千幾萬都係補弱, 中前場放走左就由佢走, 補都廢q事

Manchester United sent scouts to Benfica's match against Braga on Sunday to watch two Portuguese players - defender Ruben Dias, 22, and 20-year-old midfielder Florentino Luis.

猁嘅owner FSG:
In 2002, the Red Sox were sold by the Yawkey Trust to Fenway Sports Group. They had endured one of the longest championship droughts in baseball history, called by some the "Curse of the Bambino" after its alleged beginning with the Red Sox's sale of Babe Ruth to the rival Yankees in 1918, an 86-year wait before the team's sixth World Championship in 2004. Red Sox history has also been marked by the team's intense rivalry with the New York Yankees, arguably the fiercest and most historic in North American professional sports. Since 2003, the Red Sox have been perennial playoff contenders and have won four World Series, emerging as one of the most successful MLB teams of the last decade.
簡單黎講就係FSG 除咗買猁, 2002個陣買咗Red Sox, 將佢地由廢隊變成強隊, 睇得出佢地係好有心去管理隊波, 唔係為錢咁簡單

我曼owner Glazers family
As of the end of 2018 NFL season, the Buccaneers have played 43 seasons and compiled an overall record of 266–424–1 (.386), with a regular-season record of 255–404–1 (.387) and a playoff record of 6–9 (.400). The Buccaneers have the dubious honor of having the worst win-loss percentage of the 32 NFL teams.
Glazers除咗我曼, 都有買NFL Buccaneers隊, 而呢隊係全NFL最撚廢, 管理最撚混亂, 最撚冇前途冇希望嘅垃圾

黑色呢件著上身又幾好睇

幾鬆身，舒服過上年

其實到而家都仲係好唔明
椰子唔講 以v92 摩佬個種級數無可能會教到隊波完全無form
正常教練點廢都會有既定既戰術
而隊波練三個月至半年左右都會有改善
但曼聯係換咁多個教練個套進攻都仲係一樣
偏重左邊 右邊球員入中間 兩閘唔識overlap 左翼死去 死球唔識防守 球員腳下功夫都係差
兩個教練睇落都係死用一套系統再加少少自己理念落去
眼見其實v92摩佬領軍踢出來大概都係差唔多
只係一個玩極端控球 一個極端防守
但一到進攻就 傳波 企位 進攻套路倒模咁
究竟係球員質素所限定真係教練問題越來越睇唔透

一係等運到睇下幾時請著個我地既高普/哥狗

三個打法好唔同喎

v92 中場9差，冇直線冇遠射 因為too risky
摩泊大巴，任人差任人射，有波斬上前哨，兩閘唔會上
蘇打gegenpressing，兩閘壓上，鼓勵球員take risk

三個都好有form

一黎有理想有要求既領隊應該唔會想黎管理咁混亂既曼聯
二黎就算真係說服到佢黎，最後一定會俾混亂既管理搞到佢心灰意冷

個board見入到前四就唔科水比哥帥黎都冇用

其實曼城係請哥迪奧拿前做左好多功夫改革隊波既管理

等格拉沙死全家

新人留名

如果有盤勞 咁圍死mctom就可以
圍到佢傳唔到波 係我地中後場斷波
到時輸十幾球都得

咁係因為人地有一隻會識得收中間 仲要果個係walker
我地呢 先唔講蘇帥打兩閂押上
再者
我地冇右翼 如果要左右平均
雲比沙卡就要上前
咁即係要shaw 收返堆中間？
但佢搶波能力又唔好 俾人打快未又係斷

伊卡迪同渣古同價
一早換啦

咁算啦 又唔學下人 又無自己可以贏既戰術
護級算

Luiz Gustavo 仲踼緊

出左場未

奧雲
比舒利亞屌

話你天真好
定係傻豬好

有咩問題 點都好過呢家得福馬木
5m租借費 借黎玩下冇損失
岩用就買斷

他老婆煩到仆街 咪搞

#mufc Player of the Month nominees:

Aaron Wan-Bissaka
Daniel James
Harry Maguire

全部新仔

舊人拎去填海啦

所以屌Sob嘅都真係on9..
買三個即插即用 上年帶住班垃圾都連勝到
六年來最佳進攻數據

幾時第一場呀

其實應該要有每月最差
比SO9 睇下佢揀D 人有幾咁柒

Jesse Lingard
Victor Lindelof
Andreas Pereira

笑撚咗
今個月我想投福

得3個nominee太少

Andreas都有 點解會冇近柱必失唔識開長波淨係識跳草裙舞嗰個廢龍份

我投白lin

1. Jesse Lingard
2. 近柱必失唔識開長波淨係識拖約跳草裙舞嗰個廢龍份
3. Victor Lindelof

我排

暑假一早話咗賣DDG啦
今季隨時佢累我地冇big6做

三個都唔識破大巴

如果我排 2同3調轉

計犯錯應該白LIN 多D
不過DDG 有個人情感

仲有福頭一定係第4

臭猁狗

垃圾猁

awb傷

大是大非就咪笑人啦

咩料
利狗唔係最憎黑警架咩

藍絲報串?

AWB傷
大佬幾時復出

可能係大陸官方球迷會

又彈琴

利狗send 段野比英國
話chinazi 係納粹la

唔關足球事，今次真係要撐香港猁狗球迷會
英國猁年年都屌黑警，依家唔比外國猁迷屌黑警？

蜘蛛俠傷撚左
玩撚完

係咪用費Sir絕招咋

brandon williams 左閘
楊格右邊
rojo後備

下個星期五會自動好返

佢踢法都易傷
仲要右邊進攻都靠佢一個打哂

希望係假傷

是旦排個鳩陣玩焦土算啦
反正認真教都贏唔到

咁出rojo先
普巴傷蘇sir應該又會出翻lin

快

so9 邊有咁醒呀
成個懶係君子咁左膠黎, 唔會有咩計謀

awb pogba 馬仔傷曬

so9 出full team咪又係16場3勝

又唔敢學敢帥掟個跳草裙舞廢龍上看台

快撚啲降班

呢個係咪官方球迷會嚟
係嘅話幫手煲煲佢得唔得
利申利迷

係咪特登架

佢地係巴黎完場之後發生咩事
翻到黎變左第二隊咁 輸多過贏

簽賓艾化有冇得諗

#mufc are planning a fresh move for Christian Eriksen in January. His contract at Tottenham expires next summer and he would be happy to leave before to ensure they receive a fee for him #mulive [mail]
又loop

人地肯過黎先算啦
皇馬更稱心

不過曼聯都唔少中共合作 唔知會唔會叫香港del po

我覺得一不離二

木仔搵大陸錢最緊要

坦白講 大家做好心理準備隨時到我曼

呢句真...

生意佬既野 人地利個邊本身黑警受害者都唔理形象 何況我曼而家風格商業至上

如果我獌話支持警察
我預左燒波衫

咁啱睇到，其實hehe係唔係覺得大米都唔應該比球會咁對待，早走早着反而係一件好事

10年感情都要bye bye
屌你成間球會冇骨氣 唔撐都罷

大米真係好撚慘

X2

Hehe 都好橙

識玩就冷處理最好
班大陸西得把口
你慌佢地會因為咁唔睇曼聯唔撐曼聯走返去奶上海上港咩
好似猁狗咁煲大咗我地搞返大對球會仲衰

講真，對利記真係幾失望
佢地都係一隊比警方打壓既球隊，第一隊出黎割，最慘係開左先例

木狗

呢單野支持香港利迷反擊
絕對可以搞大佢

真曼

浪費左兩個人

其實Hehe喺psg有冇得踢

本身好想hehe係我曼踢到掛靴

傷左呀，未傷前有正選

同迪馬過生日就傷
皇天擊殺！！

抵撚死

我真係唔敢屌猁狗住
我覺得格拉沙都會一樣...

Goodbye and thank you Darmian

#mufc will attempt to sign Jan Oblak (Atletico Madrid) in January if De Gea does not sign a new contract before then. The club will look to sell De Gea in January if he refuses to renew in the coming months to avoid losing him for free next summer #mulive [as]

1月 唔係已經free la 咩

Thank you and miss you 大米

清新搭正踢半季
下季收返青訓返黎仲好啦

邊有人要個近柱必失唔識開長波淨係識跳草裙舞廢龍

呢排（成年）咁鳩廢 真係唔知佢那來的自信跳舞

人地都係top3/top 5,講到人地會黎打下半版咁

上年世界盃廢到依家 係耐唔中打一兩場好波

寧與義士利迷同行
恥與黑警曼迷為伍

contract fighter 都唔醒水，點續長約

Top1

老實講, 如果uk 曼聯都學猁出信公開要求球迷會收回言論, del post
我立即 割佢老母臭閪, 唔做曼迷, 永遠反曼直到格沙拉lan

希望利記手足都有咁既覺悟

人地下體會今季有機會攞西甲
邊會冇啦啦一月放個主力門將俾你

買oblak即係dean走

我就唔多覺1月會買到
就算1月買都買其他位置先啦

算啦，係頂級聯賽球員睇到我地頭4場波都驚撚左唔會黎，專心撚英甲仔打士氣波啦

真
仲要下體會今年咁有機

真
一月由爭西甲同歐聯變做爭歐霸席位同踢歐霸
邊個陪你癲
Bruno就有機會

有
當初由皇馬黎我曼嘅迪馬

曼球迷會個篇中性好多 好難揾位入

賤種放棄佢

經過今次轉會知道其實有限budget
Oblak咁貴 可以慳就慳左先

軌直頭帶頭盔

As

乖乖地burno 麥迪神 sancho算啦

猁狗最大問題係佢地本身就係警暴嘅受害者
希素爾被冤枉咗廿幾年先可以平反
而家竟然企返喺警暴嗰一邊

格拉沙只係個生意佬, 曼聯起碼無比警暴逼害過
就算佢地揀企邊一邊都唔似猁狗忘本

睇個轉會策略俾人既感覺係班管理層跟本就無贏冠軍既決心，只係覺得爭前四就夠。

重要係john lennon出世地方

我係香港利物浦既球迷會會長一定會用盡辦法，聯合世界各地其他利物浦球迷會既會員，同佢地講叫球會要支那市場既就請放棄佢地

做左咪一樣係衰 咁都要搵個藉口覺得人地先最衰
就算隊波背景如何 企係警察個邊就係賤種 根本冇需要比較

時間過得真係好快.....
原來咁就四年
衷心祝福大米係家鄉生活愉快........
I miss him so much

問題係爭四都好有難度

有心爭 點會放走兩個前鋒
一月起放走兩個中場中
放走三個後衛

而淨係簽返3個 無補強不特只仲減埋板凳深度
依家9月已經踢到屎咁 9月開始一周兩賽加聖誕快車睇你點過

你係俾曼聯睇中既球員，如果你係有爭冠既雄心，見到球隊咁既轉會策略個心都即刻寒一寒啦

新聞話廢連要求著7號

訓左幾耐？

仲想過用行動證明haters對你既批評係錯

呢排都冇上波台，睇住班仆街狗亂打亂拉都睇到冇曬心機

我都係啱啱睇到

910上加山

快俾佢啦，u23嗰件

U30 ok?

拿華斯應該會轉會PSG
跳草群舞嗰個仲想去邊

著完7號下場係離隊既話, 又唔錯呀

廢到咁般尼都唔要啦

五大訴求缺一不可

柒到仆街

連仔有藍剔架on9
仲要連個ig id都唔對下
仲信嗰啲柒過班無腦藍絲

其他隊嘅7號ok

迷Lin 之王

夜仔下星期二入唔入場

就算呢個只係迷lin page都係柒架啦on9
俾人話0G0A都仲迷LIN唔通又好好睇咩柒頭

??

笑死
Sancho撚到麥龜仆街

柒咗就認啦，潛返幾個鐘水無人記得
鍾意一個球員，如果淨睇助攻入球，躝去睇利物浦曼城啦勝利球迷

而家轉會策略正正就係搵D 有心黎我曼踢嘅人
你睇今個夏天買個3個, 全部都係當加盟曼聯係人生最大成就咁款

相反之前買個D 大牌 好多都係
為錢 - 山神
領隊契仔 - 馬迪, 小豬
當踏腳石 - 迪馬, 普巴 (當半個)

記憶中以前費sir 都極少係其他強隊買大牌, 有簡東拿, 舒利亞(買唔到), 高爾, 華朗, 夏格, 雲佩斯(阿仲算唔算強隊), 反而好肯使大錢係英超中下遊/外國二線隊搶新星

lin 比起之前果d 仲廢

奧雲 迪馬 華西 山狗都曾經勁過先比佢著
lin係從來無勁過

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

利乜事？無追

屌個真係廢嘅都話人勝利球迷
進攻球員冇Goal冇assist落場來做咩
冇就死去後面打龍啦

港隊

不了
真係唔岩睇

除非對中國隊

打10號位最緊要係跑動同迫搶啫

講緊你同垃圾廢老一樣，fact check都唔識，柒咗就認啦

有冇藍剔都扭轉唔到lin係垃圾呢個事實
迷個咁嘅人真係無得救

跟本呢張圖唔係笑緊lin柒
係笑緊個回應回樣屌打啲迷lin/屌haters嘅言論

講來講去，咪又係講唔出迷lin有咩問題
佢近排表現係唔出色，從來無否認，唔通就要割蓆、屌到佢七個一皮？
你個講法講得通，咁利、曼瘋狂恥笑你「迷一隊四戰一勝既自稱big6」，你千奇唔好駁咀

都唔需要同你講咁多，係你Fact Check又唔識，柒咗唔認扮無事，講A就兜去講B，現實分分鐘係一件藍絲廢老

原來除左主攻陷阱 仲有死守陷阱

一向都有
你有無追開架

有無人覺得Matic 上場就算回塘打防中都屌打Mctom 普巴
Hold波幾好，逗住黎踢，
只要唔係遇到跑狗就幾穩

馬迪儲左好多場氣先出
如果繼續場場打足好快又散步

意識上有優勢姐
Mctom Pogba 有氣有力都係打唔掂

咁得閒睇曬何蛇啲片咩

我覺得對弱隊主攻可以出馬迪 有佢逗住控住個節奏會好好多 但強強對決打來回高速球就不了

唔睇何蛇都好，摩狗果隻已經係死守陷阱
尤其第一季極明顯
贏一球就消極防守，泊大巴鳩清波
最後有十場八場比人1-1追和

來回高速球搵Lin 打防中都好過Pogba 後場扭波

佢運用身體質素嚟防守幾強

有巴西球王fred

Fred 連迫搶都無 又唔見得佢好氣跑足全場

Fred仲易俾人逼甩過妹

8/9晒馬

Fred ＝ Mata 身型＋Lin控球＋普巴防守意識＋P仔跑動

Fred won possession more (9.07 times per game) and passed into the final third more (9.67 times per game) than any other Man Utd player last season

冇逼搶?

Laporte傷4-5個月
得返stones otamendi?
猁狗好似唔識傷咁

真 mctom第一場個個都j到仆街
場場出就會攰就會唔集中

你睇埋D Comment先啦
又講數據為駁而駁
講數據Lin 傳球大師啦，90%傳球成功

Lin做既野學界都做到

柒婆講野

冇逼搶D possession won 點黎呀
傳球大師點都係睇chance created 啦, 點睇數據都唔識
數據唔代表一齊, 但有數據backup 好過你咩都冇係度9up

上年distance covered per 90
Fred: 11.74km
Herrera: 11.71km
Kante: 11.45km
Ndidi: 11.06km

等Fred是europa暖身先
我是蘇b我排Matic先過他
他應該仲要適應下

等Fred是europa暖身先
究竟你邊度學中文

暖胃聽過 熱身聽過 暖身

飲啖酒暖下個身先

佢好似話過佢用手寫輸入法
但都唔會因為咁而又口語又書面語

冇我意思是指他要出埸時間攞返他個狀態

咁仆街啦

佢可能用大陸輸入法, 所以冇D香港字, 例如 佢 同 係

屈我大陸仔
點會冇打過「係」

反fred印象流

fred點都排先過廢p

fred打歐霸 聯賽盃個啲冇問題
不過英超真係 不了

想睇

買sancho未撚到最貴中堅麥龜咁

人地翻英超都唔會去曼啦

反Fred 冇問題，佢上年係咁後場俾人拍甩好抵屌

但反還反，都要用岩理由反先得ga

始終覺得fred唔係垃圾
但要放岩位
越前越好

Yes踢對面最好

唔好呀，每次倒戈D人都上身

2019仲何sir

佢屌lin係幾岩聽
佢講親曼聯都屌佢

證明條垃圾真係唔識波

Hehe去psg呀拿
抵牙
依家一轉去就比人審 抵死牙

發生咩事

係
屌lin咪屌lin，次次話佢扮美斯，低能

打假波

Amid rumours Lingard has asked to take over the iconic shirt number 7

自知之明呢

其實佢係唔想我曼受影響

下場應該有 Fred 啦掛

同賤馬過生日
皇天擊殺！！

Declan Rice about Manchester United:
"I think I can play for a club like this. But it's all about timing and I do not think it's a good time for me. I still have a lot to learn."

升garner上黎踢好過啦
rice之前傳過黎曼 要幾千萬
留番d錢買攻兵

木仔處理球員轉會續約=林鄭
錯過最好時機 拖到收皮

攞馬迪去換rice

呢個係佢d打手黎
9個月0入球助攻d打手仲肯幫佢吹奏

fred拍mctom其實唔差
歐聯佢地踢得ok

rice 似係B2B, 英超都證明左自己

加拿踢到逗住型防中

曼聯要買
座底兩三千萬
英人光環再貴double

唔跟佢嘅都係傻仔教練

AWB 都證明左啦
乜佳成8千萬都買

如果RICE 5千-6千都接受到 (FRED都5千啦屌)

主要問題係中場真係最弱最弱, 出邊個都死咁

Paulo Fonseca (Roma Manager) on Smalling: “We were looking for an expert footballer in defence, he has many games with Manchester United and he has the right characteristics. For us, he will add quality because he is fast and aggressive.”

Rice主打防守，同現有既中場都無相沖
買到當然買

買完推反普巴 上去都順晒啦

我覺得買防中重要過買攻中！！

理論上接馬迪班係幾好j，不過如果似舒拉達連就gg

大前題係買到Rice既時候，普巴仲係到

其實普巴打10號位，前場逼搶真係會差咗好多
我覺得蘇sir 未必會咁快放棄gegenpress

推普巴上去 要出返lin 濟唔濟?

C9 最大問題係轉守為攻唔掂同比唔到波控制唔到節奏

加陣呢個時勢， 一定要出Fred 放返普巴上前做組織， 呢幾場都見到曼前場係入到波， 但之後無以為繼又被人禁返住攻， 久守必失。

所以一定係出Fred 搏一搏， 我寧願出佢都唔撚出連加特件見底垃圾

#mufc plan to offer Pogba a new contract. Should he refuse, the club will have to consider selling him instead of his value dropping as he nears the end of his current contract #mulive [evening standard]

Solskjær is irritated by Zinedine Zidane's discretion regarding Real Madrid's interest in Pogba #mulive [evening standard]

普巴係ig like埋d球迷叫佢去祖記皇馬嘅comment

lin後備啦

要攻中做搶迫，不如踢番433 好過

般奴，其實都可以既 不過又唔買

fred已經四場連後備都無

1月仲要同皇馬爭

算啦，留普巴真係必須，如果留唔到又簽唔到好既中場

我曼應該沉好多年

所以1月真係要買bruno
買唔到攻兵/留唔到普嘅話木狗應該引咎辭職

係買暑假就買咗啦……放棄bruno啦 佢只係另一個gaitan
幾日後佢都25歲，仲係踢緊二流聯賽，唔明有咩好J

要買就買maddison 英撚又踢慣英超 係李城賣唔賣啫

其實唔計較踢過猁嘅話emre can都幾好 而家仲俾祖記棄用

都叫踢過意甲架啦
25歲 好當打呀

Young

間唔中一出正選全隊最勁

符合英人條件

福仔仲黎過占屎

有時覺得隊波最欠既係 禁區既人
成日都要番後用波先識踢波咁

簡簡單單 禁區等喂練好d把握好過啦

英超註冊左米曹

儲下氣踢一場係幾勁
上季長期一個人踢哂右邊 玩死老羊

唔知你地有冇留意
其實呢幾場入啲波算係幾有組織
當然進攻仲係要有好大改善
但都叫見到有啲進步

牙羊根本係醉勁

迪馬條25同佢爭正選都輸

唉唔怪得知迪基亞回塘啦

福係啲背身好𨳍
只可以面向龍門踢波
回後帶動到全隊進攻就無人屌佢
但回後又屌你老母連結唔到隊友

好耐無入黎
聽講lin要求著7號？

一月唔該買中埸

Martial should be fit for #mufc's game Leicester after the international break #mulive [mirror]

仆街而家又好似有傷兵潮

希望係sob嘅黑暗兵法

正常丫 年年隊波一踢高強度既戰術就狂傷
由費sir年代已經係咁
之後又迫住踢返頹波 所以訓練應該好有問題

去德國請教練啦屌
佢地練體能好勁下

無form 咪盲高壓囉
以後巴塞依家曼城逼住有波入，再控球，其實真係逼時間只有10-20分鐘

曼聯逼完送返個波比人，九成時間係1-1, 0-0, 實際逼50-60分鐘

03 至 05 年果期 成日叫 fergie out 啦

費sir唔會柒到16場3勝

但是。。。。都是要。。。。

我其實一路都唔覺得03-05係好差wo
你睇返果陣d full match, 最尾要攻果時一樣攻得好有form

果陣係後92一代調整期, beckham走左, 92一代近30歲
03-04仲要無埋rio
03-05仙奴車仔都全盛

仲有費sir 打中下遊有時會出一半副選而輸, 但唔係無form
好似so9 mou9 咁無form, 比你贏到三幾場, 都真係無希望

比佢啦, 好快屌到上天

真係自大到一個點
咁既成績著7號
真係比佢著既話
球會史上最柒

原來靴里拉同假波案有關要上庭

好想睇我連著7號

之後俾人屌到媽都唔認得

奧雲迪馬都好過佢佢同山狗應該一擔擔

得罪講句，我唔知進攻戰術話事權係唔係個主教練度，轉左做sob都冇變過嘅？

佢想著咪俾佢著，我諗佢著住件7號行出球場時應該球迷會夾道「歡迎」佢

山狗叫做以前勁過，佢著7號係比面佢以前

Lin 根本無以前，
永遠都係廢

唔人LIN會自大敢著7，fake new多。
C朗後最想迪馬著7，有實力但衰格

曼聯班球探搵個右翼好嘛
蘭尼 拉菲爾 華西走左之後
條右路廢晒 睇雲比沙卡都鄧佢慘
買個肯拉邊跑動既右翼就夠

最衰占士一打右就廢一半功力咁

其實可以推dalot去翼同awb夾

有個右翼版右子就好

占士

邊有你講咁易
占士咪肯跑動肯拉邊，仲加埋有速度，打右一樣唔sharp

頭兩場唔Sharp極都屌打Lin 打右翼果陣

講緊占士又講lin

相對架姐
曼聯人點會都揀個打右邊相對好
一定唔係Lin

傷咗
仲有係右翼

真心覺得佢哋兩個會好夾
瘋狂overlap

馬達？以前打右中咪又係比人屌
然後話佢只適合打中間

James Ma Dalot
Popo 是但
Matic
Shaw 乜佳 是但 AWB
回塘拖約草裙舞甩手失近柱自由轉會廢閪亞

利迷嚟爆閘向各位曼聯球迷講聲多謝

Mata係勁過Lin

兩個是但，咪即係lin

其實大碌可以試下打翼位
不過賣走曬d後防後 後面又好似唔夠人腳
唔想佢過來坐幾年又走

Popo 要有2人逗住係必須

如果Lin會前過Popo所以不了
Mctom 又會太慢變三碌柱
P仔又唔掂
Fred 試幾場囉
唔得一定要買人，但下年Popo 又走

好似車仔官方都出左聲明叫佢地收返球迷會份聲明

說好的Bruno呢

Sancho book咗位啦

Sancho要有歐聯先黎

SO9 今季點會有機，隨時Under埋李城

我地今季贏歐霸

48隊 ，仲有歐聯流多12隊落黎，
入到4強當佢贏啦

mutv重播緊v92第一季嘅波 v92真係後費sir年代帶得最有form嗰個

MUTV 有無得㨂邊場播？

唔知 不過啱啱睇緊呢場ddg救左個12碼

佢第一季既季前賽J死人，果D彈彈波幾好睇，但都開季後就唔見哂

應該冇得揀歷史波jer

其實廢lin著7號都岩
近代著7號 奧雲、迪馬、迪比、山神著襯都冇乜機會出場仲要唔夠兩季就走人
華西醒目除返件7號先留得底
一於俾佢著啦

肥安同牙朗唔知依家佢地仲係咪咁fd

星期六女子隊曼市打吡

牙朗真係做到best player of the world

908有無人著波衫出

條撚樣打中下遊成日驚輸鳩咁保守

但打強隊又會痴撚線放手一搏， 啲針對性戰術幾好睇

做咩要做啲野令自己成為目標

爆炸大炒鏝

痴線嗰陣屌到方丈仆街而家轉頭吹奏返佢

吹奏舊人是常識

連勝嗰段係吹奏喎

Awb無得踢英

費蛇後個個領隊都各有特色
耶子鳩斬
V92鳩猜
Daddy鳩守
蘇B鳩買人

鳩買人點都數摩狗掛
Fred, 拜利, 渣古, 山齊士

拜利第一季好撚勁喎 渣古直情係好啦 如果比起當時既其他選擇 另外兩個就

第一季D封位勁撚到…又夠膽玩高章波
係估唔到咁撚易傷…唔係既話肯定係長期正選

So9買人點都唔算9
買英人都正常 同聲同氣增加球隊凝聚力
聯合國咁一堆堆其實球員相處會好有問題

期待細緊喺意甲mark死lkk同山狗

買完返嚟三個就係當月最佳球員三甲
咁都叫鳩買人 廢特C9嗰d叫乜

買咗三個啱用嘅人都叫鳩買
你話佢鳩扭鳩射都正常啲

冇得出點mark

Sob係鳩出契仔啫 講亂買人點及v92同daddy

期待細緊響羅馬有長期正選踢
練到自己成個尼斯達咁

中間係某梳字會員
fact checked!

年輕真好

做咩擺小妹上黎

😨

雪雪聲

原來除左我仲有人用梳字做名

起碼3個

del相啦，事主出黎叫del啦

買人其實係木狗負責
daddy一早叫佢買多個中堅又唔買
今年先肯洗8千萬埋
之前daddy係節目話麥龜should have come one season earlier

馬迪

好似撚羊咁儲夠氣就出黎頂一下啦
成條中場就黎死

mctom拍馬迪應該唔差
對普巴前一個
唔要lin

同感

廢連真係阻撚住曬

根本應該係咁
馬迪一跌watt就轉fred, 再唔得先變陣
前面福馬占就夠, 有機會就俾綠木

上場又換翻佢出黎
控甩左幾球

右路空晒唔撚俾自己鳩射

btw
910入大球場呀

有邊個球員無做錯過決定
占士食死兩次球波，福半單刀唔入，普巴扭失波，大部份都有
jer住一球jer到成個怨婦咁

lin依四場仲有大把野可以jer
仲未jer佢半年0G0A

佢一傳就會係食糊位, 咁都唔傳...
27歲啦..你估佢仲係17咩, 球商就17

踢到成舊屎咁都好意思話人jer
占入左4球, 福都入兩球, 普巴創造機會僅僅少過kdb
lin呢幾場做過啲乜?

占士3球姐，妹好似3A定4A?

踩草

如果你係講84分鐘嗰球，點樣食糊位
K角位仲要出多5碼有多
佢呢球係有處理得更好方法，整體表現都可以改善
但成日jer同一球，好怨毒
唔通我又重覆十次占士撻Q嗰段片，然後話佢廢

最佳草皮獎奪冠功臣

會員內輪摩馱羅有大機會率係會員爵士連加特分身

條友仲盲撐過爵連
根本就引hater

廢lin都有人幫

唔怪得要著7號

勁過so9士氣波先

拖哂兩間

唔睇會員名既話真係以為係爵連黎

邊隻字有錯
你哋屌佢廢嗰啲我大部份都無反駁，係講緊上面成日放大同一球

做乜鳩？學藍絲玩起底？

爵連最多都係追住馬達咬，你直頭開地圖炮

占福普甩漏完都叫做到啲野，lin呢幾場做過乜

勇武狗餅

？

咁都叫咬？
只係講球員有失誤好正常

失誤足幾個月都正常

Lin仲係陣中本身就係失誤

晨早block左條友

下季會唔會賣普巴 簽麥廸臣+啊飯

起碼要買兩隻中埸中

突然法國好耐冇吹奏你

Pogba's recovery from his ankle injury shouldn't last more than ten days and he should be available for #mufc's match against Leicester #mulive [l'equipe]

Ryan Giggs on Daniel James: "I’m pleased for him. He won’t get carried away. He’s a down to earth character and he’s at the right club in terms of keeping his feet on the ground.” #mulive [men]

希望james係下一個giggs

傑斯d眼光唔錯，可以考慮幫手做球探

快撚d行啦辛祖

唔係最近條線走

和理非文宣有咩好吹奏
人人都做到

你咁耐淨睇psg嗰場？

歐霸名單

The B List players are in addition to the following 24 names who have been registered with UEFA by the club:

A LIST
Eric Bailly, Diogo Dalot, David De Gea, Fred, Daniel James, Matej Kovar, Victor Lindelof, Anthony Martial, Juan Mata, Nemanja Matic, Marcos Rojo, Sergio Romero.

CLUB TRAINED
Jesse Lingard, Scott McTominay, Andreas Pereira, Paul Pogba, Marcus Rashford, Luke Shaw, Axel Tuanzebe.

ASSOCIATION TRAINED
Lee Grant, Phil Jones, Harry Maguire, Aaron Wan-Bissaka, Ashley Young.

話說他睇中嗰啲中囇咁濟

佢仲有睇中咩人?

馬仔，包皮，耶穌

好似Mbappe末紅時已經叫我曼買
仲有city個耶蘇
V92都話Martial都是因為giggs推薦

giggs 返黎踢走so9

Manchester United midfield target Bruno Fernandes, 24, is set to sign a new contract at Sporting Lisbon. (Record via Manchester Evening News)

一年後：躝啦傑斯狗

趕lin走既話我願意續傑狗一年命

Manchester United were ready to bid for Virgil van Dijk in January 2018, only for Jose Mourinho to say no as he didn't feel he needed a centre-back, according to The Independent

邊個踢得走lin 我撐邊個！

我都想
咁耐以來曼聯球員最鍾意佢
但佢教威爾斯成績真係

"There have been a lot who have come through that haven't been United players and also players who were United players and shouldn't have left.

"I'm talking about Rafael [Da Silva], Danny [Welbeck], and Jonny Evans - players who are United through and through.

除左細孖之外另外嗰兩個

教波黎講傑斯唔會好得過蘇B
咁識睇人就去做球探幫曼聯搵潛力股啦

亂鳩up, 出幾多錢猁狗都唔會放俾曼架啦
bid條撚咩

2018...

果陣仲喺southampton

睇漏2018
條友唔係一早疊埋心水跟高狗咩, 會過黎跟摩佬咁好?

留名

想當年係高登同椰子巴打互屌
迷耶反耶

之後佢唔再入曼區

而家佢俾人告暴動

邊到睇到

當年其實都係5年前
係高登佢 Esswell 仲有個好似叫Guti
3個迷耶打幾百個反耶

3個之後都無再係曼區浦頭

耶子巴應該係果晚救個女仔果個手足...

bro...

邊個女仔

Matej Kovar

幻幻龍門

無事既

差唔多嘅陣容, 但比普巴係10號位就有作為,
呢幾場都係中圈HEA下HEA下,
唔出LIN出馬迪+麥湯, 效果一定好過出LIN係中場打散哂

耶子巴

個問題是無人做到hehe個角色
他可以是中場不斷做d短傳入去between the lines
你睇返hehe傷咗後 曼就沉 是因為無人是後場幫到普出波加造威脅

Hehe個位其實唔難取代 但陣中是無人做到
應該呢個夏天買返人補他又唔補

而家要解決後場出波問題要依重對中堅
中場再加馬仔踢嗰個false 9不斷來回制造空間等對中堅出波舒服d

MC都唔去

David De Gea and Paul Pogba are among 21 Premier League players on a 55-man list of options for the selection, which is based on the votes of over 23,000 professional footballers, judging performances throughout the 2018/19 season.

佢兩個憑咩

Esswell
懷念

好似係Einswell

1819迪基亞都有份

Exxxwell
希望佢本人可以親身出黎串返俾我地知

木狗叻仔

On9 he didn’t feel he needed a centre-back daddy不嬲都想要中堅 嗰時有一半中堅做文員 佢點會唔想要

白lin入波

咪係

Exxxxxx係咪曼聯財務報表嗰個, 唔太記得

迪基亞連正選都無

Einswell 耳屎維
乜野曼聯財務報表??

舊登嗰陣互咬, 有條友貼埋曼聯財務報表出黎咬
唔記得係咪佢

哇屌

近柱唔識守 波又唔識開 仲入選到咪已經算係咁

勁過柒頭福

究竟要點樣既訓練先可以訓練到隊波係實戰中可以好似曼城咁球員走位自動波，無球跑位拉空位

其實除左馬達，依家隊波仲有冇人識做呢樣野

走位王連格

之前淨係話馬達係傳球大師，而家加埋走位大師

375k

咁生面口仲諗緊邊個，原來又係迷連大師

第一樣野 你要相信隊友可以走到嗰個空位
是要靠不斷嘅training去增加chemistry

有個識係咁攤手做冇威脅one two
聽講就黎繼承碧咸7號

哭喪星期五

佢擺名係度引戰

點樣引戰用對修頓一球就吹到馬達走位王
咁占士咪右腳洛賓？

又要靠踩其他人 等件垃圾睇落冇咁差呀？

尋晚都睇左呢集
D走位勁到呢

山狗真係
暑假美洲盃全能到仆街
季前返我曼又受傷 轉會去國米又可以後備
而家友誼賽又可以正選

搵唔到lin睇

佢出晒名鳩 唔好理佢就得

我幾時有講佢係走位王呀？你邊度睇到我講佢係走位王呀
我係講除左馬達仲有邊個識做呢樣野

佢都on9， 一個咁中性既說話「除左馬達之外仲有邊個識做」都可以俾佢屈成話我講馬達係走位王

其實你都差唔多

美洲盃對個兩隊廢隊入波就全能到仆街

狗餅

係咪可以換占士接收11號 / 7號
反正都係翼鋒，而占士個樣貌都呃得下人

小妹醉愛占士

當然唔係而家，我以意思係一年後

早兩年仲有人講咩「現代足球」唔洗Overlap 要個閘一個打哂
呢條片屌打

而家無邊個閘位可以防守進攻兼顧喇

佢前額D頭髮攣得好似鳩毛

早兩年有班友見到馬些路勁就代表左現代足球

但曼聯後費最好Form果段都係打Overlap

客觀

反了

Out-of-favour Manchester United midfielder Nemanja Matic has said manager Ole Gunnar Solskjaer will have to hold himself responsible if the club are not in the running for the Premier League title this season.

"The coach must opt for the team that will fight for the title and if he does not win, he bears the responsibility," Matic told reporters ahead of Serbia's Euro qualifier against Portugal on Saturday.

"I have been in football for a long time, I have played almost all the games for all the clubs in the last 10 years. In order for me to play, one had to sit on the bench and accept that fact, and so do I now."

Solskjaer has picked 22-year-old Scott McTominay to partner Paul Pogba in central midfield in their first four games, from which they have one win, one loss and two draws.

Matic said he respected the decision but was determined to prove to the Norwegian manager that he belonged in the starting line-up.

名記西蒙-菲臘斯透露，林柏特之所以下決心清洗雷斯，是因為這位後衛在車路士對陣沙亞茨堡紅牛隊的熱身賽中，無視了他的戰術安排。

不僅如此，林柏特還對雷斯總愛長傳感到不滿。因為上述兩個原因，車路士才打算將雷斯賣給阿仙奴。

長傳型中堅

Mctom 潛力同當前能力根本連而家既matic都取代唔到

估唔到馬迪同我諗野一樣

反佢老味蘇狗啦

Matic said he respected the decision but was determined to prove to the Norwegian manager that he belonged in the starting line-up.

咁都叫反?

Matic一週一賽都可以既，佢打逗住型防中一定係最好

歐霸 飛機杯果D 唔出Matic咪得

當然Matic 都要學下Carrick唔好淨係靠身體

佢唔散步咪得囉

佢轉下型都仲可以玩多幾年嘅
佢有經驗 體格 護波能力 同傳波能力嘅

卡域克係佢呢個年紀係越黎越堅。
中場控制節奏，預測對手傳球路線越來越準

根本麥湯未夠班，宜家最理想係麥湯+馬迪逗住普巴比麥湯跟住馬迪學野
但sob係要打4231咁就不了

佢專心防守都重OK 既
最緊要唔好自己禁區頂妹波, 同埋D 波快D 放俾人

成日話買中場
最撚迫切係買防中

馬迪跟慣冠軍級教練
跟你so9？不了

熊餅大佬

下年普巴都走架啦
攻中 中中 防中都需要

馬些路係勁 但唔好唔記得佢前面係邊個

果陣有班友覺得曼聯係皇馬巴塞：

兩翼Cut In 係必須，拉邊無用
打閘要一個打哂，有突破有出波
所以唔洗Overlap

算把啦 差幾班
Shaw成日後上 又少配合
好多球俾點都有威脅過你入中間射啦

成班企死中間唔知做乜9

所以我唔明點解早兩年有理論合理化全部中前場「佔中」去「製造」空間比兩閘一個打哂

完全Apply唔到落曼聯 仲9UP 過何蛇

求其google啲球皇片，肥梳都幾鍾意佔中
身為一個閘，可以成日入禁區，算唔算問題

你呢段片關上面討論咩事

我地中前場 d組織幾差先得架 正選係馬仔同普巴叫好d 馬達有意識 但已經老 又無人配合

你呢句野都睇到你唔明咩叫佔中 唔怪得迷Lin

拉邊唔係代表企死條邊淨出波，拉邊無話唔可以殺入中路，
拉邊係拉闊個傳球同活動空間，你拉完邊再突破射又得，出波又得

佔中講緊9成時間點走位都係企死K角位至中間，意識上9成一拎波就諗住推入中路，完全唔得環境，而唔係睇情況去選擇中路同底線
曼聯前幾年好多年就係呢種

所以曼聯球員完全唔走位究竟有無原因
走位根本係任何一個踢得耐波都會有既意識
曼聯究竟研究緊一套咩既戰術要大家企定定踢
因為真係維持左好多季都係咁而無人執先有趣

近幾場既上半場係咁鳩跑
下半場無曬力個個企係到

普巴 麥湯又唔識控制比賽節奏
少左卡域克呢類中場

夏天買飯啦

下下要隻閘爆上黎落底，之後又要佢回追。鐵人都死

因為曼聯係盲壓, 壓完唔識轉化入球, 長期0-0, 1-1,
變相係全場都要壓 (當然體力只頂到半場)

你睇得太簡單

唔係
逼搶--> 入波

而係
逼搶--> 射波--> 入波

而家明顯係逼搶-->射波呢下冇問題 (睇射門數據, expected goal etc. 都睇得出)

出事係射波-->入波呢下, 呢下關把握力事, 唔關逼搶質素事

shaw 其實進攻好弱, 無論係無球跑動, 拉邊cut in時機把握, 腳下功夫, 盤扭控球, 球賽閱讀能力, 斬波, 射波等都係好一般

未大傷前都仲有少少速度, 而家冇信心加未fit 就連爆呢招都冇埋

長遠我覺得佢應該學鏝咁打 inverted fullback, 留番條左路俾其他人玩算, 橫掂左邊已經咁塞車

Shaw進攻防守都麻麻地 唔係生得靚仔都冇咩人會吹奏

shaw不嬲廢

上年嘅shaw 就好似v92個年嘅史摩寧
只係好多舊屎中冇咁臭個舊

兩個都只可以叫做solid defender, 防守上冇咩嚴重失誤, 但除咗防守正常之外冇乜其他強項

不過shaw都尚算後生, 希望黎緊會有多D進步啦

長遠應該係買過個左閘

原來hehe有單假波官司

抵啦 靴狗

講左好多年啦西班牙人得馬達係正常

有冇人有鳩氏家族張圖
冇backup搵唔返

同迪馬狗過生日！！皇天擊殺！！

假波靴里拉

對上一個令球迷唔駛提心吊膽既左閘係咪前鋒華

佢臨尾兩三年都有小小放題feel

Rojo

因為球迷掛住diu佢雙腳飛鏟？

落河都得咁盲佬都得啦

世界盃最佳左閘

Shaw啲出波真係不知所謂

屌佢老母黨鐵，放工時間封太子站

上到禁區頂搖身一變做左翼

上年player of the year

差好遠啦
V92嗰年迪基亞好多神救
球迷都係揀佢做POTY
係球員票選嗰個先揀屎波

邊個可以重建返梳既信心

真心覺得屎波好過白連

原來對水晶宮最後失果球

DDG同平時企位姿勢一唔同
就注定失果球

點解個po可以用咁耐

無波踢＋出哂去發夢＋開學

計全盛屎波全面好多
白lin 除左控波之外都無乜用

近排一致對外, 無罵戰
得畑ching 陰d陰d 串下hehe mata

白lin 25歲，仲有進步空間
而且睇到佢比第一季係有進步

屎波同lin一樣已經已哂底，留係度後備是但，走左亦都唔可惜

宗師呢個直頭唔知續黎做咩 由佢free走算啦

Manchester United new boy Daniel James has been voted our first Player of the Month in 2019/20.

對上一個咁勁係咪馬仔

英冠仔

屎波騰雞驚波樣衰自大廢 白lin係個頭柒啫

gem 終於反cup, 你點睇

入得最多波既竟然係佢

邊到反cup牙

【突發】【鄧紫棋 GEM】黑 色 口 罩 + 黑 衫 出 現 機 場

暫時唔反住

真係好似好耐無睇波

乜鳩野名黎架，越黎越戇鳩

原本係狗狗你好嗎？

到而家都仲係P牌

Deji Sotona (16) is the fastest player at #mufc, clocking in at 22.9mph in recent tests at Carrington. Second quickest is Dalot (22.6mph), third is Chong (22.36mph), fourth is Rashford (22.18mph) and fifth is James (22.07mph) #mulive [mail]

0:30
lin表演窩利

因為其他人唔爭氣 要靠新兵做首席射手

事實係佢踢左真係交足貨

你幾時改名

熊餅(和理非)

呢個真 上場補時仲爆過到人 盡左力

James應該係讓賽？
邊有可能得第五咁後

如果到季尾都係佢係神射咁曼聯一定下半版見

季前仲笑鳩佢人英冠仔

要睇蘇sir排陣了

daddy教進攻

點知已經勁過福同lin

得82

有8字頭都算俾面啦

係咪替身嚟

佢命中率仲高過啲前鋒

75比盡

論19年表現有75以上已經俾面
同埋ut入面佢唔值得有閃卡

盲俠打閘失位失到傻

2019年仲用巴布同盲佬

巴布踢得唔差架喎

荷蘭進攻淨係靠迪屁

傑長老對亞塞拜薑都贏唔到

James

德國下下都頂輸
終於輸角球

3個中堅高就好高 但啲搶點輸晒

屌你 de ligt

咁樣輸12碼

連個波都唔知喺邊輸十二碼

迪比勁到

德國黎面3條高佬 跑又唔得 頂又頂輸

頭先得返兩個咋

勁過依家既柒頭福多多聲
荷蘭啲人身位幾勁

次次都係佢派膠，盲俠包越位

迪列治啲防守其實好曳只係感染力搭夠
全盛時期盲俠一場可以包幾多次越位

盲啲位置感已經唔可以用差黎形容
條友直頭冇位置感

其實唔知擺福打側邊做乜
上場佢踢返中間即刻多左好多機會 不過條友1個都把握唔到

回購迪比啦著11號

打左唔夠占士 打中間唔夠馬仔 打反備啦

0.012

Dalot 跑得快咖咩同埋佢唔係傷咗? 又有recent tests

Chong 落親場都唔覺有幾快
柒頭福就次次唔理身位比人食晒黎鳩爆
係James 識用腦爆你一段

【堅尼：費格遜最在乎的不是曼聯而是他自己｜體嘢報道】

閱讀全文：

曼聯前領隊費格遜（Alex Ferguson）和前隊長堅尼（Roy Keane）的恩怨沒完沒了。堅尼日前和另一名宿加利尼維爾一同出席公開座談，並且當著加利佬的面直斥費格遜自私，例如起用自己親弟弟馬田（Martin Ferguson）擔任球會首席球探，以及向親兒子Darren（達倫費格遜）執教的彼德堡出借大量曼聯年輕球員，場面令加利佬十分難堪。

得右邊

占D碎步爆有用好多
隨時可以改變方向
福大大步推
對面起步快D都食晒佢身位

對曼城頂空氣
摩佬次次主場打曼城
都會有人自爆

左占士，右大碌 得唔得呀

有無巴打喺box office events買過波飛？

好似平過viagogo 果d, 官網無晒飛了

可以試不過sob九成唔會

Daddy話帶曼攞到亞軍係佢最大成就 嗰陣覺得佢9up 但依家睇番佢又真係冇講錯

靠伊巴帶住成隊垃圾咁踢
的確係好高難度

咪on9
摩狗破壞性係長期好多
我當so9 v92 被炒都留左唔少野先
摩狗整全面性破壞

仲有當年熱狗利狗都弱好多

Despite efforts to attack more down the right-hand side, Manchester United have only produced 5% of total shots from that side – the lowest in the Premier League.

29% of shots have come from the left-hand side which is the second highest after Crystal Palace (31%).

呢個應該真係可以

但大碌連後備都冇呢

右路大碌+雲比沙卡
條右路咁擺望落已經掂晒，兩個換位打又得…

蘇狗咁識諗就唔會15戰3勝啦

占士 馬 大碌
馬迪 普巴 麥湯
梳 麥龜 T仔 AWB
DDG

反正今季都衰鳩緊…

完全唔記得左大碌

大陸要國際賽先出得

呢個陣我覺得最完美

仲有唔夠入球點

以前中場giggs keane scholes beckham
四個有三個一季可以入十幾球

一早話買bruno

做乜咁多人話蘇B唔出大碌
大碌傷緊起碼要9月中先出得

因為佢地中英文都差唔識睇新聞

麥佳亞比Sancho撚到仆左街

平時打開中堅
而家又打返左閘
算係咁啦

I am back

以前就話驚國際賽chur到啲人又傷又冇氣
而家就期望佢哋踢國際賽可以有啲正常戰術同意識糾正返佢哋

當年屎波全隊頭幾快都比人插慢啦

Lin ford 糾正左未🥵

你問我嘅話最大破壞一定係V92
拔苗助長漁翁撒網害死唔少青訓
打破一貫以黎比小將上位嘅機制
令U隊成績大跌到今日仲未升番上D1
賣左好多輪換球員令球隊架構失衡
入埋一堆垃圾同過氣球員加重負擔
嗰陣未知邊個上任已經話下任死梗

唔關事
佢係完全冇同防線成一直線嘅意識

比西咸反cup2-3冇前四果場係經典

一開始係期望
而家差唔多絕望

佢提咩拔丫
純粹整傷哂一隊d球員迫住升上來塞位咋
佢買埋哂埋歐陸式踢法既球員全部唔岩踢英超又係9
再加埋摩佬上任之後chur爆埋堆元老級而家曼聯有排重建

其實買James AWB Maguire 條路係啱，但默契戰術要改善，同埋要補強埋防中攻中右翼，希望買到Maddison rice sanche

Sancho

Rojo: “I had the possibility of Everton, but by decisions of the club or the manager it wasn’t possible. Now I have to fight until December and if it doesn’t work out, I will try to leave.”

Thank you and goodbye Rojo

比較睇好Rojo過意甲會有好發展
留英超始終覺得佢會傷多過踢

So9盡得V92真傳
睇下幾時啲人傷晒要出全青訓

So SIr走左無人接手既話，會唔會叫傑斯頂替呢
真 ‧ V92助手

成功買到廢老八達遍

v92 果陣馬仔福仔lin都好有潛力, 馬仔直情carry 成隊

摩狗帶住之後班後生仔全線變垃圾
ibra matic young老將比佢用殘
mk pogba唔識用又交惡
大米 hehe 比佢當condom

我唔敢講福馬繼續比v92 帶可以上到一線,
但比摩狗教左三年真係二線中都無, 定撚哂型

76
柒碌

半分鐘就失波
睇到燥左

V92走左後摩9換左幾多人，䢯迷摩都算，仲要推個責任比v92,摩9資源多咁多仲打得衰過v92,人又用殘

摩狗用廢球員係事實 我都唔排除馬福連喺其他領隊麾下可能有更好發展
但呢啲影響只係短期同個別球員 下任領隊上場理應可以撥亂反正
相反V92嘅禍害廣泛而深遠 拔苗助長足足犧牲左幾代青訓
清晒啲輪換球員搞到一隊連人數都唔夠 我會話佢先係全面性破壞

其實佢兩個洗錢都唔差得遠，買人數量亦差唔多，兩個都係少用靴里拉。

我覺得兩個差唔多廢,
但摩狗同球員交惡+屌球會再扣多50分

仲有摩二季拎住果班球員未變垃圾架
matic 岩岩到好撚勁, lkk 又係英超第二射手, pogba終於有人逗住, 馬仔都未回塘哂, 福仔都未完全上腦,
但半季後比佢用到仆街,
matic用殘, pogba交惡, lkk 直昇機, 馬仔比山狗搶正選
所以唔好話摩狗第二季「算係咁」, 只係好多球員岩岩到步「算係咁」, 而唔係佢有料

好似上面話齋，佢同球員交惡、用廢球員係短期問題，換領隊之後應該會變，結果費倫出埋山都係一鳩樣

其中一個表現差嘅原因係兩閘真係好廢
梳爾再刻服唔到真係要買人

買多個競爭下啦

pes2020有實名獌聯

同呢度個同名會然一樣

梳字會員食女無數喎

V92末期未請摩狗前 我喺其他壇已經話邊個接任都死
一隊連人數都未夠 要瘋狂燒錢先追量再追質係必然
但摩狗買人眼光差都係事實 導致陣容到今日仲係殘缺不堪
相反椰子留低人腳唔算太差 V92燒錢嘅必要性其實冇咁大

靴仔喺V92只係一個好平庸嘅球員 得班印象流J佢一場直線王
無論八號位定十號位都未見突出 到摩狗改造成防中先攞POTY
但佢打六號位有幾個明顯弱點 不過再講落去又變引戰

第一季：拜利 普巴 mk 伊巴
第二季：白Lin 馬迪 盧卡古 山齊士
第三季：Dalot Fred Grant

其實買人又唔覺得好大問題，可惜拜利多傷白Lin未適應，第三季又買唔到中堅，梳又傷完無態，結果仲係用左羊右華史摩寧，後防唔掂佢就塞人入禁區。盧卡古踢完世界盃唔減磅，福頭球皇上身，結果又攻唔掂。

分析連加特未

原來咁都買左成隊俾摩佬

香港人撐香港隊 9月10！球場見！

希望到時見到大家

10點有曼市女子打吡

無港隊衫，著返我曼得唔得？

可！

請幫手推下post

白Lin係不勝其中一個大原因
屌佢
下下爭頂都輸咁濟
搵個大隻d 同佢鬥擔膊頭都死
所以我唔明點解要放走細緊

細緊雖然都唔係好
但過去幾季點都好過哂其餘幾件先
仲有佢跑得快可以cover Mcguire

落河宗師有得留 但細緊要走

屌那聲，耶子咪剩係留馬達同爆炸，其他咪又係費sir既，成日話v92賣走哂人，問題係賣走個班跟本係得費sir先用到，走左個批有邊個打得起費sir時期70%，係無呀，小豆，逼甩，聰明仔細孖個班走左後踢成點，唔賣依班下手摩9就有用？咪當人on9啦，曼聯d青訓7小福後得布朗奧沙個批叫頂得下，跟本一路質素都係間中出個福仔或綠木，要懶都搵其他野懶

Rojo 左腳仔

呢個真

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
佢突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾佢用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

細緊根本係最平均, 有速度, 高波好, 又最平
其他都有明顯弱點

走左先珍惜

應該sob想賣晒三個
但宗師落河無人要

幾舊屎揀舊無咁臭

明顯弱點咪係易傷

史摩寧比呢到班識波帝話英冠都不結
結果去羅馬

成隊除左james awb 有邊個唔屎
尤其比起90-00年代, 近年中堅都出唔到幾多個1線
smalling 要黎爭前四差唔多啦

易上腦

摩佬買人方向係啱 但人選無疑值得商榷
V92就真係亂黎 借花膠入小豬完全九唔搭八

易傷: jones rojo bailly
頭鎚廢: 白lin rojo
神經刀: rojo jones
慢: jones 乜佳
用波廢: small jones

Conclusion: jones 最垃圾

講話唔夠後備喎
韋碧克係傷多姐，仲有小豆 vps 香川 蘭尼 細孖 Zaha，絕對夠打後備，到今日有邊隻翼好過蘭尼，係冇。

事實係, 但除左乜佳牙之外, 最貴120k

同意呀，細緊算係快果個，一快一慢個配搭先岩

唔緊要，下季大佬寧強勢回歸
學埋意甲嘅防守意識

慢極都快過乜佳牙la

V92亂咁嚟
第一季：hehe Shaw Rojo Blind 迪馬 花膠 valdes
第二季：大米 迪比 Martial 小豬 c9 羅美路

仲要擇名，搞到成隊淨係識橫傳

踢到40歲退休，成為曼聯一代傳奇中堅

呢個一年都出唔到半季

屌那聲 起碼椰子唔會搞到隊波連人數都唔夠
質唔得都話用戰術補救 量都唔夠點夠人踢？

冇話V92賣嗰班人好勁 但起碼夠做替補有餘
伊雲斯近幾年穩打穩紮 已經好過宗師洛荷
細孖係有唔少弱點 不過至少唔洗踢死左羊右華
迪馬拿尼獨食唔穩定 但最少叫有隻右翼用下

你話清走呢堆人 換過班更有實力嘅番黎我唔反對
結果係點？頂小豆逼甩嘅係連預備組都踢唔掂嘅花膠
再唔係就美其名比機會小將 實際係大包圍debut就算

講得啱呀 曼聯啲青訓根本一向質素都麻麻
咁V92做咩清晒啲一隊 諗住用班小將踢得掂？

一班向緊下既球員或當年唔成熟作用真係有？你攞蘭尼top fit時來比就一定冇得比，以上個班係冇費sir後表演係點？小豆走係想要正選，去左利華踢過一季之後極速下滑，vps香川更加唔洗講，唔係打fifa winning 唔用班球員隨時放返上來就得

NOWTV 新聞頭先播今日有個曼狗波衫廢老搞事比人打

JONES?

433 England ?

你真係當打機？廸馬咁反骨都仲要留？伊雲斯你都J唔撚係呀，費sir都試過中堅要出卡神拍費查啦，唔通又係賣哂人後備唔夠，而家成季放u23u17呀，將個幾場傷兵放大來講唔夠後備，打機咪鍾意將球員幾時用就得，小豆碧甩就係唔想坐後備先要走，你仲叫球員坐，坐係你屋企好唔好

應該係啦，前面250傾福

✌🏻👹✌🏻
無人理 好慘

福排先過查頓辛祖，反福黨又輸

英撚左翼好似場場都唔同人正選

呢3個好癲...

又係福條垃圾

仲諗住會出連

終於廢到 英撚都唔用佢

退左隊

佢傷左咩

係

福頭淨係識死推 邊個話國際賽會學得番啱嘅意識

病呀

是旦啦總知佢踢唔到就得

福踢邊真係得啖笑

長命百歲 百病纏身

飯啲補位意識真係幾成熟

鳩福又係到鳩射

福頭浪射夠未

賣咗條垃圾福佢啦

人地史達寧勁幾班

巴克利同福

Sob唔洗第一個被炒

搶到之後幾冷靜，睇定先傳

條on9成日講反xx又輸
以為好撚有說服力咁

佢同sandro左右最fit

福又搏到十二碼

咁都比福搏到十二碼
明知佢一定cup右腳

12m

又博到12碼啦戇鳩

成班反福燈撚到

睇多幾場曼聯都知佢咩料

牙傾應該係現役射12碼最勁個個

一定唔會用左腳射
咁窄角度點都係cup架啦

球速快到

有波睇咩

77台

上場咪左腳射左球 射得柒到

第三球個攻勢
如果福係曼聯應該自己勁ban埋去 唔會分邊

福勁到

反福黨又被打面
帶波去中間，引兩件交返比簡尼，簡尼出波比丁力搶點

冇人識走位嘛

咁樣都有得j? 唔怪得lin都有人迷

咩台有得睇英格蘭

Southgate學哥帥
攻嗰時兩翼拉到好邊
兩閘係佔中好似打多兩個防中咁

77

fuck 岩先知
咁快3-0

柒福有無表現

碌上去咪知

請退出曼聯群。你不配。

叫做搏到12m

5日都推唔爆一個post

做乜9唔換人 學sob呀?

國際賽無人理

福斬得幾靚, 踢曼又唔見斬到呢啲波

btw點解後備唔見連美斯？

病左

mount幾勁下, 轟又執到件勁幼幼

青訓產品
我地都有福

連美斯

啲人未熟佢路 踢多兩季先知係咪真係掂

Sancho
驗下貨先

綠木得唔得, 都係叫mason

左右腳都射得
蘇sir力捧

一出黎就送碼

爭啲撞落kane度

Kane 12碼穩到

簡尼十二碼射親都網仔死角
教下福得唔得

痴撚線 牙傾啲12碼係捉到路都唔會救到

夠力有角度, 捉到路都未必救到

啲力水角度

邊係
係大力同會射高

球速太快 又射上路

射爆cam

真呀
我地都失左幾個12唔入啦

福射失個球都靚既 球速有力道夠 係攞盡左少少

福仔射12m都唔算好衰姐

射左右球速夠快其實正常都撲唔到

逼福特靠害

買kane sancho未 唔想要福

即係以前rvp咁

逼福特唔知可以玩幾多年 又係啲靠反應搵食既龍門

插水插到咁撚樣

正常龍門都係咁
係而家需要埋腳法幾好既龍門

巴9利真係有推

衰在推完先再做反應

樓豬會唔會做po霸

跌嗰下誇張左, 戲路唔夠

咩叫po霸?

Sancho overrate 唔要了

洛賓個隻跌法

同隊友未夾熟姐
係多蒙特有萊斯個d同佢配合嘛

好明顯係唔夾, 撞哂位咁

雖然無咁黑
但都係nigga 腦

其實唔差

冇拳王阿里同lin既英格蘭好好多

點樣nigga腦

God save the Queen

冇lin嘅曼聯都好好多

你咪理我鳩up啦

丹尼路斯都變美斯

唱𡁵

d rose雖然會派膠 但真係好靈活 進攻好過肥shaw

中春袋啦
鬼佬咁大揪

福真係on9

又鳩BAN

Ban人春袋

Ban撚到人下半生不育

咁仆街啦 我曼出名唔會配合

助攻1001

睇下佢啲角球先

辛祖呢係就鳩扭啦

Awb肯配合就夠啦
其他人會自動去左邊

都話overrated
今次同你個盲毛lin粉同一陣線

福又省傷人

咁都唔入

單刀王

今次勁喎 唔計啦

1001比我算啦

.

助攻